[鄉下地區]屌你老母 雙手結冰

大西北？